最早上午十點半腰斬

盡量早去，防止對家製造事端，提早封站
重點係已投嘅票照樣生效
如遇剛好封站切勿嘗試理論，保障自身安全